今年係Cyber formula高智能方程式30週年

Sunrise都有紀念活動

應該就無新作

不過有AKF-0 figure
而家睇返作畫同音樂絕對完勝而家堆動畫

作畫隨時好過一D近年作畫出事既作品

明日香

女神
樣靚波大長腿又溫柔賢淑

作畫靚撚到